支那冬奧隊其中一項目被DQ

冬奧速滑女子接力國際滑聯駁回中國上訴
21.02.2018 16:30

平昌冬奧昨晚舉行的短道速滑女子三千米接力決賽，中國隊以第二名衝線，但被判犯規，與獎牌無緣，中國隊提出上訴；國際滑聯維持裁判的判決，指中國隊沒有在比賽結束後三十分鐘內提出申訴，並公布判罰依據的圖片，表示不會再作任何評論。圖片顯示，中國隊最後一棒交接時，范可新驟然從外道變道，切至內線，阻擋正在滑行的南韓選手。

中國隊主教練李琰昨晚就裁判判罰的一致性的問題，提出申訴，當時她曾表示，裁判仍在開會，因此申訴材料一時未能遞交上去。

最近買左新機，想問獎牌榜唔拉落去睇唔睇到中國

第濕鳩位